[大撚鑊] 台灣一家四口經赤鱲角轉機 全家中曬

台增1確診個案 為遊意國確診夫婦的第2名兒子

台灣中央流行疫情指揮中心今日公佈新增一宗境外移入嚴重特殊傳染性肺炎個案，為本月6日公佈北部到意大利旅遊的50多歲確診夫婦，昨日其兒子已確診成為第17宗個案，今日另一名同遊的兒子（20多歲）也證實確診，成為第18宗感染個案，該個案無疑似症狀，經衞生單位安排隔離並住院採檢，今日檢驗結果為陽性。換言之，一家四口遊完意國在香港轉機已全部確診染病。

早前報道，兩夫婦在上月22日與兩名兒子一同到意大利旅遊，本月1日自香港轉機返回台灣，隨後出現不適症狀後被確診。香港衞生防護中心日前接獲通報2名於台灣確診的個案，涉及一名女病人及一名男病人，他們於1月31日乘坐國泰航空CX292由意大利羅馬前往香港，並於2月1日乘坐國泰航空CX450由香港前往台北。

Source:

所以台灣徹底封關 係正確

蔡英文
林鄭

飛機真係好毒

香港=白手套
富二代/紅二代 轉機出英美加澳
結論：轉機室=病毒室

有有冇諗過係機場有問題

似係因航飛機機會大d

即係機場都好撚毒

心水清
支那封曬城
單程證都停曬
嚟得香港嘅都係啲有外國護照嘅人
呢班人根本唔稀罕香港
佢哋嚟嘅目的就係轉機去歐美
所以轉機室真係最毒

好難講，可能一個中，再傳比其他人，始終係一家人去玩

都係
飛機本身密封
好易出事

去嗰程班機多支那客

家庭群組真係好易中，考慮下屋企都戴罩

都係驚機場有事啫
雖然有冇事班官都唔撚會理

機場極高危

生化病毒輸出港

你轉機者 care唔care多餘

又係國泰

有用咩一齊住廁所又共用食飯又一齊食

真
除非你屋企大到兩個屋企咁

飛機出事可能性大好多
如果兩班機都冇事，只係留左機場轉陣機就奶野既話
應該已經以萬計既人中左

有機會係因航code港龍機
港龍班空姐早排先開post講完話機上衛生好差

你啱
但機場都好危險

好恐怖。最慘係冇病徵都可以傳俾人。

飛機係密閉空間,仲要意大利飛香港咁長時間

多謝支那啦

琴晚先飛返黎....

唔熟呢啲

去附近狗屋問吓有冇咩佢哋幫到手

Share code 係有4個數字

同機仲有個大陸佬

國泰喎，梗係多蝗。

咁意大利返香港同香港去台灣兩班機既人咪.......

轉機都奶野

宜家去旅行都幾危險

似係喺飛機奶嘢
喺架機裡面十鳩幾個鐘

你咁講 轉頭一定比人屌
連登一定要吹奏係四個都係香港機場奶野 要全世界封香港關

呢種毒
反而啲無朋友無家人嘅真毒L最低風險

【認人啊】突發 西貢有位叔叔被黑警達撻落地, 後腦落地流出大量鮮血！

機場超多病毒

好多原因
例如出發前本身中咗冇病徵
機場中
好難估

樓主今日先知?

我覺得9成羅馬班機野到返來似d

真係要搭d少支那賤種既航空公司同時間

就算同班機冇支那賤種
本身因航咁多機飛支那都唔知邊架本身有毒

係機上定機場入面？

機場一向都係細菌同病毒嘅集中地

又冚家x

又要做疫埠

封香港機場

好多支那人去意大利

呢條片有解釋到飛機上空氣

所有飛出飛入香港啲機都多支那人

又係CX

飛機雖然好危險
但點解仲未有空姐空少出事

長知識了

支持全世界封關香港！！！！！！！！

飛機
郵輪

冇病變有病

Cx一樣啦 又咪唔消毒 係咁e執下垃圾就上客

喺邊度染返嚟先

係囉？

如果機場/架飛機係咁毒應該冚機鏟架喎

Molamola

咁點解機場返工嗰班都未有事
日日咁多人喺香港出入境轉機都無事
會唔會係意大利已經中招

機場高危, 咩人都有

飛機入面既廁所，機場入面既廁所都係高危，有病個個唔合埋廁所板就奶野

機場同飛機係極高危
捱過呢關先話要出去外國啦班支那狗

屋企戴除非你幾十盒 唔係好快用哂 仲不如分房生活 日用品 分開用

有報導佢係意大利已經出現病徵

之後係香港轉機

仲話去旅行果D 88
錢定命重要自己諗
一個帶菌者係到就係咁先

英明

連屋企都戴我諗唔病同焗到暈

問題重點唔係邊度野翻黎
而係有疫病 最重要做既就係隔離
隔離

攬炒之母777屌你

啲報導都放個重點喺經香港轉機
香港又柒出國際

gg hk

但去之前要香港轉一次機先？

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

係呀 佢之前有報導 經調查

原來一早係意大利已經出現病徵

係呢個報導 重點香港轉機

Sor 唔小心負評咗

台灣中央流行疫情指揮中心今天（8日）宣佈台灣新增一宗懷疑外地輸入確診武漢肺炎個案，20 多歲男患者於 1 月 22 日至 31 日期間，與父母一同到義大利旅遊，2 月 1 日由義大利經香港轉機回到台灣。

男患者的 50 多歲父母回台後出現發燒、肺炎、感冒等症狀，自行通報台灣當局，並於 2 月 6 日確診。

而據台灣衛生福利部調查發現，男患者 1 月 27 日在義大利外遊時出現咳嗽等症狀，而他屬於個案親密接觸者，昨日被安排檢驗，今日宣佈確診。

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

剩係個廁所啲屎水你都避唔到

前幾個星期搭飛機去澳洲 全架飛機都係支那狗

家庭連普通感冒都易中

保持空氣流通，瘋狂洗手同飲水先有用

根本成個機場大堂冇乜香港人 全部都係支那人

意大利唔係封咗香港咩

唔係飛機毒係支那人毒

非常之好

係咪機場有支那人

屌你咁姐係香港先係受害者啦
條友意大利已經有毒
帶黎香港機場

應該要知道 果班機d人點

佢地係咪跟團 仲有無其他人受感染

禁止所有人入境或者香港轉機先可以阻止到
垃圾政府唔敢唔畀大陸或者外國人嚟香港

唔搵香港祭旗搵邊個

果班紅/富二代
全部有曬香港護照
只有全面封關
封埋香港人先係路
不過依家講乜都遲

係咪意大利番香港架機有支那人呀

似之前就中就真 ，發出黎都要時間

可能係飛去意大利果陣中招

仲有沖涼蒸汽
唔同沖凍水？

可能係乜都得
緊係現有可信證據推論

我既意思係果程飛機已經中左好多人

仲唔去警局報失

如果係飛機問題，
即係一家四口前後三排出現帶菌者，

咁果三排人唔單止一家四口，
其他乘客、空姐都可能會中招，
咁如果前後三排都沒人中招，

咁就係機場問題o
我就覺得係機場問題，
有職員招呼完支那人變咗帶菌者
而家一傳百緊

如果空姐變成帶菌者，就可以一傳千，
到時「武統」台灣，指日可待

中咗冇病徵

依家大陸黎香港轉機洗唔洗隔離？

地勤都得架

登機閘口
一班機當兩百客
其中一個係中左招
地勤摸佢護照登機證
再摸其他客人護照登機證
咁果兩百人就恭喜哂

checkin counter 同一道理
地勤換完附張病毒既護照
再摸下幾十個客既護照
再摸下幾十條行李條

老母星期五落機
聽到佢有幾聲咳

拉

鬼叫你有個垃圾政府

攬炒

傳染力好勁

香港機場都係重災區⋯⋯

飛機 十粒鐘同一個室內 幾十條友迫埋

根本死硬

我覺得呢個機會比較大

飛機閉閉空間
多支那客同機

台灣方講咗 話最大機會喺機箱內感染

無用架，你用第二間佢都可以比國泰的飛機飛你。

所有飛機都唔多消毒。
我野野都要自己帶定消毒紙巾，一坐低就抹曬的手會掂到既地方。

飛機係唔多消毒，好 污糟

所以依家仲去旅行 同自殺無分別
更唔好可以為多鬼佬就無事

？我坐ana去日本佢會比國泰機我飛？

推

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

機場返工的人仲要無得hone office正仆街

home office

飛機個通氣系統成班機都好易中

難聽啲講 你機尾打個乞嗤 機長都可能奶野

Ana唔知，好少坐

之前的美國既航空公司都會。
東南亞有的公司都會。
睇佢地係咪partner 關系。

share code個d機咪會囉
你睇下班機有幾多間航空公司既code
平時得一個code個d就一定係個間航空公司既機

全面封鎖啦好心
拎台灣passport，轉機經過香港都要隔離14日啦

cx 啲機有毒

可以咁講，有支那人出沒地方就充滿病毒細菌

不過買果時係睇得到係咪CODESHARE既

似係是旦一程有帶菌者同機中招

但未有空姐中招？

「武統」世界

轉一轉機都咁樣，好撚驚而家，希望星期五走個陣無惹到啦已經好小心

利申十幾個鐘都唔敢除口罩食野，無機場見到有支那即刻隔五六個身位唔行

Ana 唔會啦
JAL 就會因航機

牧師

地勤check証件要人除口罩俾個樣佢睇

如果跟足程序
我前後又要洗手先可以除同戴

佢地中招我唔會可憐

空姐問題？

嘩屌
咁做前線入境咪仆得街